三十歲仲揾below 20k，真係唔敢見人

政府工又考唔到
私人工又要識電腦會計仲要兩年相關經驗
創業開間小食店又冇本錢
後生個陣揾食艱難都係唸口簧咁講
人大左真係深刻體會到揾食真係唔簡單
見親工自尊心都消磨到體無完膚
咁大個人
真係冇咩值得留低

I know that feel bro
一年半考咗六份政府工都被reject
未計send咗cv無first in/written test個啲

Btw 好似見你好負面wor一直
首先係要接受現實降低自己expectation
而家degree holder 唔算係啲乜，通街都係大學生啦，對正苦工黎講入場券黎架炸

另外你要搵番啲人生意義，不妨做下義工啦 可能你會有番啲求生意志

唔好上連登睇咁多人工post
30 up 搵萬幾唔係小數

睇下咩學歷囉⋯⋯今年三十，身邊舊同學/同齡人真係無乜邊個搵少過20k，分別只係搵得辛苦d/返份牛工/體力勞動，定係坐office/成日飛黎飛去/上左位做經理/公務員/公營機構員工

香港係餓唔死人，比心機

利伸：濕鳩屋村中學、非三大路過

自己一個時冇乜野...

但一有社交就會比較然後灰

連登高登最少30k

做咩姐

唔敢見人

你以為你邊撚個啊

你不嬲都咁撚垃圾

依家份糧已經overpay你啦

仲唔撚知足以為自己乜撚嘢呀

29歲，15kc

男性入息中位先得15,6 k, 香應該有一半男人都唔好見人啦

香港人賤種思想，收入=一切，多得樓主呢d 陷家鏟

咁個社會係咁，改變唔到，所以個個都只會諗改變自己去增加收人。不停搵返高人工既工，或者炒下股炒下樓增加收入。